屯門都有社區放映!!!!

希望屯門巴打行過睇下會唔會有人搞事

應該星期日喺屯門公園播

屯門公園小心d
29號可以Join 到

屯公

今晚去屯公支持下

推

做咩道歉 笑左

屯門晏就既係邊放 落緊雨

pish 邊到播緊 落雨wo

屯門之友友

放工返嚟屯門睇一睇

屯門公園轉左去屯門西鐵站B出口地面空地